* Тестовые данные: Позитивная проверка. Оценить товар при написании отзыва.

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет» / "Мои покупки", у пользователя есть покупки

* Шаги:
1.	Выбрать карточку товара, на который нужно написать отзыв
2.	Нажать "Написать отзыв"
3.	В открывшемся окне для отзыва нажать на первую звёздочку (оценка 1 звезда)

* Ожидаемый результат 1: первая звёздочка меняет цвет на жёлтый

4.	Нажать на вторую звёздочку (оценка 2 звезды)

* Ожидаемый результат2: первая, вторая звёздочка жёлтого цвета

5.	Нажать на третью звёздочку (оценка 3 звезды)

* Ожидаемый результат 3: первая, вторая, третья звёздочка жёлтого цвета

6.	Нажать на четвёртую звёздочку (оценка 4 звезды)

* Ожидаемый результат 3: первая, вторая, третья, четвёртая звёздочка жёлтого цвета

7.	Нажать на пятую звёздочку (оценка 5 звезд)

* Ожидаемый результат 5: все звёздочки жёлтого цвета

8.	Нажать на четвёртую звёздочку (оценка 4 звезды)

* Ожидаемый результат 6: первая, вторая, третья, четвёртая звёздочки жёлтого цвета

9.	Нажать на третью звёздочку (оценка 3 звезды)

* Ожидаемый результат 7: первая, вторая, третья звёздочка жёлтого цвета

10.	Нажать на вторую звёздочку (оценка 2 звезды)

* Ожидаемый результат 8: первая, вторая звёздочка жёлтого цвета

11. Нажать на первую звёздочку (оценка 1 звезду)

* Ожидаемый результат 9: первая звёздочка жёлтого цвета

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда

* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 24.07.23 | 13:10 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | 1.PASS 2.PASS 3.PASS 4.PASS 5.PASS 6.PASS 7.PASS 8.PASS 9.PASS | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | 1.PASS 2.PASS 3.PASS 4.PASS 5.PASS 6.PASS 7.PASS 8.PASS 9.PASS | 16.06.23 | Надежда |  
| 28.09.23 | 12:18 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 17.09.23 | Надежда | 

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 24.07.23 | 14:59 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | 1.PASS 2.PASS 3.PASS 4.PASS 5.PASS 6.PASS 7.PASS 8.PASS 9.PASS | Chrome версия 115.0.5790.171 MIUI 12.5.13 | 1.PASS 2.PASS 3.PASS 4.PASS 5.PASS 6.PASS 7.PASS 8.PASS 9.PASS | 16.06.23 | Надежда | 
| 22.08.23 | 16:20 | Yandex версия 23.7.3.824  Microsoft Edge версия 115.0.1901.203 | 1.PASS 2.PASS 3.PASS 4.PASS 5.PASS 6.PASS 7.PASS 8.PASS 9.PASS | Chrome версия 115.0.5790.168 Samsung Galaxy A50 | 1.PASS 2.PASS 3.PASS 4.PASS 5.PASS 6.PASS 7.PASS 8.PASS 9.PASS | 13.08.23 | Наталья К. |
| 01.10.23 | --- | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 01.10.23 | Надежда |   